任正非：若不讓華為用Android 世界出現「第三種系統」不利美國

咁仲等咩？快啲重創美國啦

改版面的公版android?

西利了！我的華為

window phone:

繼續吹~~~~

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

最撚叻係你啦華痿

係就快撚D啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

鴻蒙多數係用Linux , 所以Android apps 都用到

microsoft同samsung:

支持華為發展新系統重創google apple！

吹到咁大呀
講自己個系統可以反超android

點解要為美國擔心？

而家咪俾機會你華為稱霸全球電話界囉

美帝：來吧~~~

又話亮劍 屌你老母乜柒都未見過

Google表示：你傻完未。

係咪曲線笑鳩google

比機會你威
你走嚟警告番轉頭喺咩玩法
做啦嘛

Nokia: ...

啱啦
繼續自high啦

612 721 811